強烈要求用紅毛泥封撚左球證個屎眼

廢撚事用錯眼睇嘢係到鳩吹
屌你老母臭閪

屌你老母on9球證

巴打豬錢陰公豬